有冇人彩虹呀

1030開波

光復香港時代革命

咩位？

小學嗰邊冇人叫

紅萼

搵日一齊嗌啦